究竟點樣先會有火？

老師話要有溫度 燃料同氧氣先會有火
但係點解有啲人話光加熱就等於火🤔🤔
究竟邊個先岩？

有鬥志就有火

火加歌 定精加蛋 先＝我？

光加熱就等於火。
火加歌就等於我。

你未出世係條精蟲另一半係卵
估唔到你唔精反而做咗一粒懵卵

咁冬天點算